100k budget, 新牌二手車有咩選擇

一直睇緊is250，
但要買到都唔係咁易，一有d價錢年份啱既，過兩日就無左

諗緊仲有無其他車啱
偏向日本車，四門有尾嘅
唔要ae110

is250 啦

你睇緊幾多年is250

is250真係幾正

想搵d1011年
都無咩盤
依家未賣嘅都係0708年，放緊70000+

咪is250囉
岩價即打俾佢約

Alternatives: Camry, Accord

不過IS RWD 正好多

CU2

Is200 250 都係rwd?

Lexus同Toyota 係咪差唔多？

Lexus 係日本界bba

上網搵bba全部都係大陸網

咁貴
我上個月用64000買咗架2009年

可以考慮埋 GS ES RX

Golf GTI

IS 得RWD or AWD

ae110

ES就免啦, 舊ES不如買返Camry算

點解?
Camry 都OK

所以放極都未放得出

呢架一萬蚊喎

Mark X

其實點解車行車可以比就咁放平成皮嘢
係咪車行車多數伏

328i

搭單問5-6萬14年lancer操下車點睇